請問換過曬全屋地磚、鋁窗、油漆幾錢？

Ching連間屋幾大都唔寫，好難估

三百幾尺

我五年前公屋整過，鋁窗要搭棚大概兩萬。地磚大陸出品，連人工都要四萬，油漆相對平，好似$8000。都係公屋三百幾尺，當時全爆，連少少電器加埋三十萬到。

好多黑店
張單會好多野無寫清楚
搵多幾間報價